真心多謝阿記高抬貴手幫車囝重建！！

真係多謝雲加眼角咁高睇唔起Kante先幫我地重建得咁快啊

如果唔係都唔輪到我地買依件黑矮人

依家仲送張囝過黎比我地踢走Moses

果然倫敦一家親

仲有隻賤種偷笑王山犬，
幾時逐佢出門俾我地車路士

曼城要

買沙卡睇唔起Kante是雲狗對車仔的最大仁慈

車囝要牙

賣仔

我地阿仙如唔賣垃圾

要埋山狗啦唔差在

小比炒車

垃圾咪撚過黎啦

如果張囝踢唔起,唔好屌阿...

比個終身成就獎爺爺啦

放干地黎當回禮

屌咁成日用黑b做乜鳩
場場都仆下仆下

要界2個飛機盃雲加打飛機架

仲有猶長盃呢，今季已經雙冠！！
反雲又輸

下半季比油王炒左之後比你地

足總盃
猶長盃
社區盾

成績斐然都要人走

其實ox都係黎坐我後備
跟我學下野啦

車路士咪又係成日賣人幫人重建

買多個防中同中堅就正啦

想要Diego Costa

大家咁話啦
你地咪又係送個馬迪俾人地曼聯重建

馬達 馬迪 LKK

黎左你要守飲水機

未官宣就咪燈啦老鼠

摩佬

唔使😊

唔使BIN老鼠住 我利都冇話一定要

唔過利咪留係阿記囉

同市光榮

傻閪

自己手足都bin

老鼠又贏

25

老鼠唔好自殺

bin得未?

留名睇張伯倫係英超失敗
40M

Bin